[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [510] MH合作活動 瘋狂送石 新手入坑最好時機

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「MONSTER HUNTER STRANGELAND」即將於1/29(三) 14:00(UTC+8)開始舉辦！
活動PV搶先公開！

▼活動「MONSTER HUNTER STRANGELAND」特設網頁

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

在活動期間內登入遊戲，就能獲得以下豪華獎勵！

[gold]
■登入獎勵內容
第1天 ★5龍輝護符「開春夜空之輝煌煙花」（已上限解放） 1張
第2天 龍輝晶石 200個
第3天 龍輝晶石 200個
第4天 龍輝晶石 200個
第5天 龍輝晶石 200個
第6天 龍輝晶石 200個
第7天 龍輝晶石 200個

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
■活動期間
2020/01/23 14:00 ～ 2020/02/03 13:59為止
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
失落龍絆日」已於2020/01/23 14:00開始舉辦！

【關於失落龍絆日】
‧★5角色、龍族的初始「出現機率」，將由平時的4％上升至6％！
※如召喚出★5或★5精選，出現機率將會變回初始設定值6％。

‧追加「失落龍絆日」期間限定角色（龍絆日Ver.），相關角色僅於本活動期間中登場！
※精選對象以外的「龍絆日Ver.」角色也將同時追加。
【失落龍絆日舉辦期間】
2020/01/23 14:00 ～ 2020/01/29 13:59

精選對象「龍絆日Ver.」角色介紹如下。

除咗那個男人其他都係垃圾

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

常用網址(已死)要等大師兄雷狼包歸位先復活

首抽推薦 + 新手專用FAQ：

中文官網:

Wiki:

HP & ATK calculator:

開局角推薦
火

水

風

光

暗

龍族推薦

新手教學
一開始入驚試下啱唔啱玩 覺得啱玩嘅就用200~300蚊 去淘寶／8591 買個首抽帳號 多限定多石頭 可以幫你慳好多錢

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

GAY佬用

LLC用

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

永遠榮譽連登四大幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
下圖為錯示範

因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

死咗九成 暫時無用唔洗睇
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

今後也請您繼續支持 Dragaylia Lost ～失落的龍絆～

再也團隊 敬上

祝願各龍肥友大雞大莉莉

禾都係收一收皮等多把614先

don巴用槍？我解暈？

老夫無法?

無咗金色

223-9827

禾有冇碌錯的

老夫用返火龍啦

有信心了 7me

llc 專區特別多圖

點跑的

路過見到 #1 整到好好
好有心機，有啲心動想玩
請問新玩難唔難追進度？

唔難, 唔信你問noe妹

想問下新手岩岩開始玩，應該升邊隻先，而加有event 係咪有石就抽，d 石洗唔洗留

點解好似有DELAY咁

禾都覺, 個白風好遲出
BN大大唔好上咸網住ok?

卡_

null jor?

267-6775

好lag

斧開

6513128

溫完書了 應該識跑

唔洗識跑

你地有熊可以break 一次 暈一次
夠大力就暈一次 第二次殺到

當我冇講過

紫圈之後拉中間

OJ

禾冇走中間

我變龍算了

係咪有人召喚小妹

又扮女

避到兩次

有bug喎, 死兩次都有復活獎勵

點解禾矛

新手入坑 mh有咩角色抽

好想瘋狂避風

終於有翻po頭

又避到了

.gun

點解我冇死都冇獎勵既

sor, 點解我死咗有復活獎？

X2

我果份去左邊

我食左

我1次都冇死 乜都冇

針

差30尾合520劍劍

carry超水未

未合到

差尾同心心 星期四打心心再合524劍

刷尾尾?

你放到2月2 wor 狂刷啦

聽日抽完,如果我掉個ACC上黎有無人要?唔想俾唔識既人

點解唔挽啦

高風單刷啦

係咪有人同小妹激情999毛沖涼

gun

ok

我發現我個老任gmail係特登開俾龍肥用
同我switch果個唔同
無興趣清日任,不如睇下有無有心人接手算

唔好咁 我新手

挽留

佢嬲冇人同佢開高牙

呢隻都幾正喎

放個code出來就有人入，好似係

唔係，係無數次口話想打，實際去到打果時又發現唔想打

團火點先可以點返

把光槍勁撚到

Part 1都大劍 麒麟 80%攻黑龍
Part2會點逼害

90秒 30%攻
ON9到

準備好鳥

又迫人課

好

80攻龍

條暗龍係咩事

話俾你地聽暗克係全驚最勁 識玩未

係咪要有抗咒

覺得變完龍會強制中詛咒
一係要光補幫解debuff 一係唔好變龍

唔變龍又然

有矛大大帶我首通超暗 + 30角
me刀刀

公告冇課金石必得一隻
要allin 了

有免費十連

抽琉卡 allin 咁抽見到mh 有兩part 好後悔

再柯多次 唔好比機會自己後悔

今次要身家allin 埋

全副身家...

琉卡都allin

Dragaylia lost

最強男人

禁禁下就allin 左
呃自己補下d 龍同角，抽到7/8%都有一彩

我想雷之呼吸wor

我得刀 牙7無朱古力

高級沖涼第一次召集

邊個屬???

聽日開始有monster hunter聯動限定池，2月中又有情人節限 睇你有無興趣啦。不過認真入坑既話買個多石ac比較好

有邊個屬可以沖涼?

水

串到....

咁我排隊等光同闇

真心問

幾多場？

999毛 DON巴同工作室係咪一齊沖

佢好似唔俾我用清毛

咩16008 點樣解

哪有咁多毛

暗屬浸毒池唔得?
火屬浸熔岩浴唔得?

而家打真龍唔可以街場

光屬浸雷池

聖手緊超暗

又唔侵

唔夠人

有COCK未 幫你30角超暗再沖涼

高級沖涼 019-7273

聖手過左一場 28角 -2

-1

我過多一場過黎沖涼

信唔過禾地

寧願聖手

逃票?

超暗1場 447-7196

D510劍比唔比跟?

等我做完返轉頭整把D52x 再打 我怕唔夠力

多謝你 我去睇下攻略先

等我睇完片轉頭整把D52x 再打 我怕唔夠力

thx curry 沖涼沖涼

等我開完會轉頭整把D52x 再打 我怕唔夠力

抽晒啲十連先去追part1

慘

106-9398

講到一定忍到手咁

唔逃票?

逃到咩

5記得係高=,=

sor code

430-8050

快到

笑9大雷G既BN大大都會有用大雷G既一日

忍住先

隻劍好玩到

我可以換技傷龍

真龍武應該由第一階段整起定儲哂料整最尾個把

超暗睇落唔難，不過我得D510劍 無專重

換返婚劍未

婚劍無呢隻打得咁快 =.=

又呃我1尾

前面有人訓地牙 =.=

駛5駛換技傷龍 唔沖涼牙

雷G都可以5俾佢沖啦=,=

我5夠力

比蘿莉槍用

打到4點?

依幾日快手刷到514加滿d尊重佢 等教官系統開左你就係大佬

唔幫手接彈抵你俾人炸

頭先我中追蹤咩?

2場?

415-2875

coke
有電話

卡基打比你想重修舊好?

G錯了 想還錢

成個禮拜唔駛返工

佢還左了 以後河水不犯井水

慕慕, 妹弓, 洛克人, 弟補可以solo高風?

GUN

gun唔到

公墓員

打得夠快就 1近3遠 戰友補
慢就 1近2遠 1補 戰友加攻 BK前用

十字八風六風點過

拉完3舊風提早去角落
6風係咩

地底

風超先有？

咩呀 地底風順跑

跑風咪順住跑 AI都跟住跑架

正呀，真係得，死一個都可以有復活獎勵

見MH合作岩岩回歸
依家係咪得部份角色開左70環?
未開個d變哂垃圾?
以前d五星係咪變哂垃圾?

有無人打超火？

唔係 最勁個隻仲係50環

我見到呢度有巴打 係巴哈串 18萬黃鑽台幣戰士醜兔

link呢

咩人黎

邊個post?

邊個夠膽串醜兔
如果係sba就ok

15幻彩石跟唔到 1幻5都難

有無拎

真
sba 冇佢咁愛龍胖

愛訓教多D =,=...

一講巴哈又諗起師兄

收到風 晚晚打冥赤龍好開心喎

訓住都玩到

要屌

刷錢係咪都係刷翻錢關最好
新年刷咗4千萬 整幾把奇美拉d514已經冇晒

收島風 呢度D師兄全部都刷到爆晒錢

帶金幣龍刷真龍

咪係佢 唔小心睇到

有link未

禾尊重巴打既私隱

已經搵到

說實話....串能過bn大大個new字

聽日個個唔駛返一齊2:00 All-in

仲係龍絆日暗法？

new

有冇人打真火超
我新手水奶

唔想返工牙

抽齊pool比禾oj?

邊位師兄咁能串？

link na

差d唔記得做新手任!500石❗❗❗

初哥哥唔係新手唔準做

說實話 沒甚麼參考意義

bn大大唔些牙

有名你叫初哥哥, 仲係處點解唔準做❗

咁聽日有冇得吸印仔 冇即係假新

駁唔到

想見我朱砂, 冇咁易

尊重人OJ?

而家我10個處都無哂

聽日接手寶寶既處

有冇人打 超火 兩點幾打到依家都贏唔到 明明識打

一定係隊友問題

你唔駛尊重 人地要

挽留緊

點先挽到

5鐘意禾

錫哂你😘

基

卡

part1抽唔多先算la,過3萬我就唔抽,留返俾你

錢

欠

今晚有冇真光龍刷

終於刷夠劍d514 想打超暗

跟 d514刀
有冇大佬團

執

正

完了吧

收到風聽日2點會復活
半個鐘

有冇嘢打

聽日sin

前日三上口罩張圖強化版

連續三場一尾。。。屌你老味

死過人?

係 個個都死1 or 2

超光係咪好難..有無注意要點？

光流卡要配咩符

新手想問問
吉娜斧，天才短，占卜補
配火弓
過到真龍，寶龍（風）嗎？
因為抽整都無4星火槍

見到個標題topic就down咗嚟玩下
睇咗頭post個攻略 想問下抽成咁算唔算ok?有同屬5星+龍
佢送個啲石未用 感該係等聽日活動開始先再抽?

同埋刷首抽係咪要成隻game del咗重新down過

自抽號唔會OK 想玩最好買首抽帳

刷首抽係要重新DL

啱啱重玩，放低左成年，之前去到出第一隻限定火弓就無玩，宜家應該刷咩好？

未做晒虛空任，啲獎係咪冇特別？

仲有5個半鐘就棄驚

一個人都冇, 原來龍絆post個個都係公墓員

買過個多限角/龍ac玩

買多石ac都ok

返緊工點追post

正苦要返咩

禾黑警

倒數三小時激動人心

未刷夠料比禾隻光槍

扮唔到

2點有超光刷尾

好撚嬲比人cut 晒單

叫你刷又偷懶 準備睇禾吉吉

想問下買初始號係咪盡量揀多限定？ 同埋好多網都見唔到有琉卡

好撚慘，睇左成日都未必出到貨

Mon hunt 個堆係70環？

實中既咩

咁即係你未夠決心

會唔中既咩

呃呃留左幾多石，想睇你幾有決心

限定有法庫就得

決心係睇信用卡既limit

50 公告有

冇貨就冇貨啦
拖咁耐先cut 屌啦星

cap定圖先

Thxall in大劍

咁應該砌一隻屬既隊就夠定最好兩三隊？ 因為我搵過啲號好少幾隻屬都咁齊

你最終5屬都要

流明等中

本身之前都已經有課過，加已經５０環左隻莉莉，尊同加康，加上今次抽到法克，所睇下應該點玩好

all in jer 神之那個男人

中

all in 每日免費10抽

勁

但係我冇諗住買ac
係咪一定要買?

新手入坑抽咩pool?
等mh?

抽龍絆日好啲，6%

HIHIHIHIHIHIHIHI

想問下電腦用模擬器係咪玩唔到

我抽哂你地個份

搖撚準準

show blocked user

登入就有啦

我block哂你地個份

更新唔到

仲有2分鐘

咁靜

收工了

歐抽熊出沒注意

咁up法 點抽

面對唔倒現實

點解啊
我都冇貼圖

70抽中一隻火劍

中!!!

靜到

屌你老母隻邱比特做乜鳩 抽到突滿左1隻都未有黑龍

啱啱重玩，抽中monhunt隻光槍，光隊點組好？

20抽

師兄以為唔會俾人扑？

有教官含我未

你中左未

我沖出黎扑左佢啦

仲有90抽 淡定

抽咗6隻比特無其他龍

女主角定奇撚槍好啲

邊個係女豬

早見沙織

molamola

ham gun la ngo

本身用緊個啲光角係咪過哂氣
太耐無玩唔知咩情況

已經block成機貼光槍果堆

過咗氣

又話好淡定
後生仔太衝動啦

ok 咁我練隻奇撚

黑龍變左身好大條好好J

邱比特大發生...
未夠100抽已經三隻,好在之前冇食晶

單吊光槍,垃圾驚

隻黑龍用防異常卡可以擋左個咀咒

200抽 仲未有一隻mh del game了 bye

allin咗

含得，2月要食杯麵

肯奉獻個處未

今晚都開始食啦

回龜未

有午餐肉等閪屌

都岩既，疫症唔岀街，收工就番屋企

林鄭，我屌你呀

家陣有口罩先有閪屌

70幾抽2隻邱比特+新光槍

而家似有口罩都有閪屌

試下食碗糖水轉下運

之前600抽都冇，總會有呢啲情況

睇開啲

依家有咩護符係好勁？

唔出必中禮包想課金都唔得

試下性交轉一轉

想搵卡gay了

支持

正式宣佈同bn大大絕交了

有卡基 你都可以

多謝你地支持,不過我已經做好決定

你好快d講係喺巴哈偷圖

係偷圖但唔係巴哈

就係禁簡單囉
免費10連

慢咗少少

遲到好過冇到

係卡基?

送果把火龍劍值唔值得升?

無啦無啦

點解合作角都係火屬
火紋 洛克人 MH

禾個ACC已經送左俾NOE妹玩,下隻驚再見~~

隊牙隊牙

頭先用黑龍打黑龍好好笑,2條黑龍係度互撞互噴口水

新手想問係咪有好多張限定護符好勁？ 想睇下有無邊張我好彩拎到

寶寶

30抽

抽淨一萬石都唔中觀望下先

有冇人接手我account 高進度

屌你老味喪中光龍最火滾

重生定棄

抽到光槍之前既對白
係咪送晒咁多屬既530, 好fu好fu

好累 支持唔到落去

呢次真係坑殺
D MH角勁難中
仲要有後半
你地加油
我留左石俾NOE妹佢抽下半,前半隻大劍等佢抽下每日免費果下會唔會博到先

收到風 part2 水弓 火法 暗補

教官果個係咩玩法

DL維穩？本身係光復香港 時代革命

奶共堂

好似可以改返

再改 睇下佢會唔會Ban我Ac

主角係火

後半弓法喎

Link?

爭條黑龍，有無必要追埋

火龍挑戰關送武器
第一關5星火劍光槍
第二關5星水弓火杖

g大佬準備柯煙時空貓未

冇網絡update唔到

As抽一次必中算

金髮大波波精靈點忍

基咪忍到

真係俾糖水佬扑咗

黑龍先係A賞

火斧扮麒麟成件事好尷尬 想要麒麟唔想要火斧

我啱啱加嗰個無事喎

做過啲咩黎

=.=...

教官獎勵中級一場50石
邊有咁多新手

30抽中左其中一個

無睇過鬼月

只係貼咗張圖

Ok bye

冇玩半年，依加回坑好唔好？

沉左船＝3＝

師兄點沉法

大雞大

仲未入到驚

don梨沉船就請不要再說了。。。。

don哥中唔中

block晒

中未

未齊pool, 睇埋免費抽先算

仲有part 2。。。

呢度d課長屋企係咪開金礦＝3＝

係咪傻撚咗 加陪埋海因同埋丘比特都算 加陪埋四星角色四星龍做乜鳩

佢仲要加左2隻唔關事既守龍門

希望出迅龍雙刀

今次個pool係限定pool 定普通pool?

水弓火杖+仲有多支暗補杖

泡狐弓 正

呢個pool pick左男人補嫁
頭看中撚左好多次啦

杖會係咩武，蟲棍?弩?

有新角新龍食評未

中咗二姐

留名睇麒麟槍食評

手多多抽左30抽 點知一撚樣今日已完

係咪無人睇#1 講還講唔好講幾多抽

同人分享下喜悅都唔得

中左4彩
天使X2 男人x2

noe抽自己acc定禾個acc?

講起就嬲
限定pool點解會pick up普池人龍
On9 game

自己

想接手

咁就岩喇，成功爭取玩禾個acc
不過唔齊角鳥依家

你真係信

好想中火龍劍啊

係 寧願佢唔up暗奶love轉歪下阿波羅

今日大姐仲比左兩封利事我食飯， 話我跟咗佢咁耐都無畀錢我袋，爽，今日課金我嘅!

有無人超光

派咁多石，唔收割你一波點得牙
後半好似話3隻角，仲慘烈

payme我ok?

無係精神嘅 0分

分封比你

已經pm左上面既巴打 bye s巴 bn巴

payme 就得

冇我 躝

無我份 明晒了

想要妹弓 得返一萬石石

搵教練AC上巴哈換龍胖AC

出左評測 聽聞兩隻角都廢廢地 可以唔抽了＝3＝

有冇中龍處破

抽係為愛啊

想打水超

一次十連

有

新護符異常無效+10%龍化 超光克乜野可以玩黑龍

冇唔抽既理由

大暗珠打邊關巧

點解唔整把麒麟槍
隻角少左d野

想睇劍

忍手3號先追

拎哂5+3教官獎勵了

我個心..........

回家未

有冇超水訓地場

-2

點解要傳播負能量?????

火斧黎...

超水要人超水要人

見到DON哥打街場都唔上黎報名超光代表D咩

因為我人生就係負

唔想同你打囉

差火劍先回到家

黑龍武0突701戰

未有心心整武 整完把524劍先打

8500刀想跟

差黑龍

抽左5萬石都冇光槍,黑龍出左6隻,火劍出左5隻,邱比特又係出5隻

超光開荒6032724

有人抽咗8萬石 好似係

打埋呢鋪牙就入

出左評測啦,有龍就得
除非有愛,其餘兩角可以唔抽,因為好普通

係咪話2隻角都唔太勁

你做牙爸?

早知睇完評測先抽

duck baba

黑龍招技有控制?

20抽黑龍收工

唔駛控場 應該夠力

抽限唔關勁唔勁事

我幾點至幾點 好耐無打

火紋三隻今日已經係過街老鼠不過果陣都好多人喊哂口話抽唔到

我6-9
2P 12-9
4P 6-3
好似係

打得太多高光

抽盡無悔

D閃電就好似武漢肺炎咁一個傳一個

安慰吓自己隻黑龍都叫突爆左
而家要打story同開環R石

係幾秒要變龍？

有龍就可以變
頭先有個圈慢左少少所以唔太夠力

永恆之後

用返控龍好似好D

no D圈再快少少就得

開局有得揀一隻 揀邊隻最好

點解軸唔同左

雨露後全部貼牆行 再等電光聚集BK
BK打唔死之後牙爸幫手拉多次頭 一樣8紫電後貼牆行

noe妹 係佢核爆炸完之後幫手拉番去右上

好多野想講

ok打比我

激情對話未

又想搞小圈子群牙

Add jer你

ok 正

想4

4P行遠少少俾noe妹拉番個頭

有LIVE睇未

抽多40抽先中光槍 仲未有龍 用左110抽

執啦垃圾驚

電光聚集前留哂圈 +S1-3
去到放圈 S2 (正常BK) S1 放圈 S3 龍

你醉曖

唔知冰個電左我一野

noe妹核爆後拉頭留一留技 應該係一層電 你3層 應該中拉頭+球型
同埋早d去角落俾條生路行下

夠鐘食飯飯 食完返黎再打 應該食三四個字到

巧大個圈圈

有矛人 1994409

凸左2隻love 龍肥真係好好玩

救禾未

仲有冇公會有位收人 利申玩左兩日

i am back

差一個印仔 等陣

如果要刷 真係固定班底刷哂佢就算 唔同人磨合得好痛苦

邊打邊放方向貼圖 仲慘過我做番工作室

有冇位俾我接受指導

見佢一邊碌一邊打箭咀
點跟

無

ISIS

推番呢個 俾另外2次輸出手

得一位要放2圈
自己做番就得

刷夠30角短期內就唔會再掂超光呢個智障關

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

收到

難怪我做工作室果陣超光 係最多人買既場

又回想起同卡卡果段快樂美好既時光了 感人

躝拉

唔好嬲...

成日比個箭咀吸引左

我發覺工作室一叮NOE妹就會死 好似thanos個拳套咁

我係想叫peter早d走俾條生路

雖然無玩隻驚但想八下
點解同卡基分左手?

兩分鐘一場好好搵

原來真係有人買,成舊水一場好快做到黨主席

課金抽卡唔會變勁
課金代打會變勁

條友on9 就係咁

媽好難玩

我見佢今日係巴哈做歐洲人貼jor圖
你地係咪分錢問題所以散左?

情侶罵交不外符果幾樣野啦 JAMES

唔係錢既問題 我地4個以前咁重課 真係唔差在果D錢

成地屎

6165537

我打邊爐先 食完返

真係好難挽

辛苦曬

越講越好奇

有無人可以帶真光 有教官BONUS

想聽故

新開70環個幾隻暗角有邊隻值得升

想知你會係邊個位開始留技

岩岩係街場無暈到3條友一齊中永恆雷
跟住個老豆放左個肉烤得很好sticker 笑到我傻左

希望盡快引入雙真龍戰

30角了

之前咪講過囉

八掛野唔怕多講

miss左
有無懶人包

想努力刷牙

今次成4-50抽先出一彩

懶人包:佢獨占欲好強 有咩野進度快過佢 佢就唔gur
覺得自己係全世界最忙果個 但我地唔體諒佢唔幫佢
不過果陣佢自己好似都有少少家庭私人原因啦(?) 所以加加埋埋咪爆氣

我準備好了 我仲係0角 點搞=.=

獨占欲好強

呢D都係抽唔到既人先會講既野

hehe

呷醋

打DUCK?

俾我公子出埋3刀auto先 巧快

BN 屎眼o>O

形容詞俾人無限放大
我講緊係打6星武 同真龍武既進度 佢成日問住 jer住jer住 驚死俾人快過佢

jer住jer住

街場軸對3個法克要求低d容易d過 好似係

睇佢巴哈都知啦
每幾日就貼一貼曬命,一係就武器又整齊
一係就單挑真龍,一係就寶龍唔知點樣打

有冇人試左用新劍打牙/超風

聽人講bk一個三蓄29萬

你講控場軸定唔控場軸
我怕noe妹唔識係核爆幾時放控場

水洗刀唔精

開得拉

用酒精搓眼液搓C眼

控場軸牙 noe妹控完拉去12點就可以死

1970446
超光小妹開苞團

其實佢係驚死你地偷打,整武整得快過佢

你唔係話你谷入面算休閒型咩

-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1-1

甘人地去放片上巴哈威威麻

2個(包括我)係
另一個好hardcore 條友主要針對佢

條友極度強迫症
要全武器制霸
真龍單刷制霸
乜撚都要制霸

幾時同再也團隊組隊重開工作室

-1-1-1-1

人地唔同巴哈班on9仔玩

轉戰ptt

說實話 沒甚麼參考意義=,=

卡基大大

說實話 -1-1=,=

屙屎 如果打打下唔見左人應該係抆緊屎

但你地反左面,如果下次又開新競速咁點算

我休閒玩家了 但我今天超光還沒通關 該怎麼辦

你要打幾大牙＝，＝

8番128

傻既先衝top25 我休閒拎10% =.=

再也團隊是你最好的選擇

威牙麻 大大牙

唔係好記得點打 練習下先

我有盛夏霸者稱號 勁過咩咩緋龍霸者

我行上少少 梳 peter仔

未見過 好似好屈G

我現充牙＝，＝

活動稱

我使唔使手動?

你地中間唔集牙

遲JER?

where

岩
係唔知邊個走早左帶個舊屎中左

有新g料

新Ｇ料！！！

有新G料

我見到唔係我!!

帶完屎屎之後

8237684

遲啲帶禾超光ok?

前衝果度?

前衝前 可以２１３放哂Ｄ技

話時話再也B再也不帶隊了?

記錯軸

技3點儲到 禾5夠勁...

５放住＝，＝ 同埋帶完屎屎去３Ｐ果位

起身打多陣嘛

只差一點點

開場唔放3?

５放。。。同埋係２３１ 講錯

ok 俾少少時間我熟習下 未試過呢個

由於4p未進行操作

等球型電十字轉左打直先郁 同埋唔洗碌返去隻雞果度 冇踏條就原地打埋疊

由於4p已經NULL JER

1505878

好難明 點算 ..
認真

好高興NOE妹繼承禾遺志後瘋狂協力
老寶老懷安慰
姐妹團不滅

串到。。。

認真岩岩先明
打緊就認真mode 唔9up了

寶的意志

好ＭＡＮ想獨佔你了

仲load緊 我一直用緊最舊打法
sor

大大力打法

如果過到核爆先死我覺得可以起身繼續打多陣

有冇片睇4忍?

帶左水晶雞

奸爸爹

埋牆冇即射s1嘅可以再練下先

抽唔到劍同龍 有冇爸打做我爸爸幫我課

抽唔到龍

即係9c

有冇高龍處

-2角 ...

工作室其他中高龍破左處未

1048755

超光有咖哩未

唔好死過一局就包有
104－8755

null 曬

街場全破 325石

9c?

以後星期三開超光箱

歪

正解

得糖水電到飛起左

牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙牙

YARRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

開場放S3 都係食哂75 + 30%降防
點解要前衝先放 都係扣同樣傷

已經痴鳩左線

全程C5 TIMING順好多 同埋早打都唔會偷到多下 下一下都係BREAK放

都岩 我開場放完S3 之後 好難追上你地
前衝先圈231

0135752

打齊s12先跑電

唔開針...

控場軸成功率咁低

按錯左

2262554

其實有冰到 只係timing唔岩

背350 定係出字先冰

感謝3次大大
3冠遲下再拎

想繼續可以叫禾 長期缺角

佢出永恆字就變龍 打一下跟住出技

梳

5想同你玩

我想跟 兩場

打多兩場?

好想要MH光槍呀

抽

光槍中左3次，黑龍同火劍都唔肯出

ask peter gor

2882456

g呃呃m唔係話gun咩

-U

轉左個人應該又要重新磨合

嬲到走左

又呃

想4了

齊未

又不滿

成班畢哂業係度串共共=.=

-90光火角
-30風角
-60水角

s巴教官1000次未

訓緊教玩mh 唔得閒 我係佢秘書子

Peter已經打到爐火純青

而家先入坑係唔係遲左?同首抽中咩好?

好大壓力呀 C兄

打一場攰到

後面無龍頂 前面唔知比邊個電死左一次

無限複讀永恆雷成個地都係屎

Sir

雨露都無位避
成個loop有80%係走位成份

第二次永恆之前可以打完
最緊要bk唔好有人變有人唔變龍

其實無一場係BK前無人訓地

4忍定咩

睇字都覺得好難打
有冇片識合新手超光睇？

控場軸 9成用技打入去BK
就算係無訓地都有人用S1打入去BK

超級多謝大大

等牙算 cls超光

場主係咪有Bug冇獎勵

好彩我當初一開關就打齊240角後自此無打過
原來咁痛苦

老實講今次改版真係做得幾好 復活加教官 更多人打真龍呢類副本

係咪有carry 定有冇瘋狂刷牙

超光我真係剩係同團隊打頭先果場係團隊外既處女

好似死哂兩次都保底1角1尾復活獎勵

應該係bug

教官其實有問題 新手變左condom

好攰 聽日再睇下打咩

真 見你唔係處就即退場

就嚟有個新鮮處

-200點算好

星期三開超光箱是常識吧

Okokok-191角

仲未買到口罩想4

想問下今次係咪有張活動護符送？
咩能力 周埋 點囉

公司有得派

中G公司?

外G

push

我驚我唔小心賣撚咗

交換所有得換

唔係個兩張

肥婆唔係全部打過哂喇咩 超龍又無教官

不過今日home office冇拎到

做咩累人

而家有新玩法
就係新手知道自己以後會變成condom
就會係臨過關之前斷線 睇大佬點樣打
咁樣個處仲係到

到真係學識左先俾個處人
未識打之前永遠留住個處

邊度有？

模擬器

咁走法大佬好似唔會拎到獎勵

教左佢上連登POST未

唔知咩卡來，未見過

咁應該下一輪先出 嚇死 以為賣咗

係啊 總好過之後個個大佬見你無處就走佬

至少拎到D甜頭 廢事一大堆真龍統率者但係完全唔識打既人出現

兩彩興奮左下
黑人..問號？

百發八中

有人解包終極教官稱號要1000個處點打

教官石幾耐reset一次

一星期8次

教官獎勵係咪每個星期reset一次？

1000次要兩年

仲要全勤 慘過返工

勁 有團隊

問題係邊度揾咁多處

加我入谷未

自己人手加工

自己開咪得 一星期一個
隨時好賺過工作室

平均一到真龍合法年齡就破處

睇黎你唔知工作室幾好賺 =.=

分身都要夠戰先得wor，超煩

高牙求腿 0645055

求奶奶

想g有幾好賺-.-

咩谷 我聖手開

最好賺果陣仲多過我每個月人工(另一間工作室

人唔笑

佢成日唔上水就知佢係邊度蒲開

想入行了

笑甚麼
你都係有團隊

佢連續一個月剩係上黎講個執字

再也沒法打連登場

G大佬又happy完

第一把水d514整比莉莉定太公望打高火好

木屬我應該練邊隻好？

No屈
打完mh先上黎搵場清體
但係唔會搵到

No呃
清體係單人唔係共鬥

我斷？

3158512

小妹斷

埸主斷

all in左2萬石+10張卷終於有

新符10%爆再加疾風怒濤20%攻，好似好撚勁

高火1:20solo

會唔會太忙

Good luck 清ing your毛

禾手仔好攰可唔可以聽日先打

null晒

禾刀係

今日肝左成日 要食下卡仕蘭

打兩個account係要嘅

小妹已逝
留下的只有寶的意志

見到條solo高光都係好忙

新手想請教 正月入坑 上個fes抽唔到法克 想問下我有邊隻可以打到高光 街場都可以打得下？爬左文差唔多全部都係法克炸雞攻略...
目前過左高暗夠料砌一把D510打高光

隻短係毒隊必備隊員 上毒降防降攻
最強工具人
環開到S1 LV4 就夠 變減20%防

又或者隻暗法亂入法克啲場睇下有冇大佬肯幫手
不過多數都係解散

咁既話砌住D510比隻暗法試入高光？ 如果下次好彩抽到法克可以直接比佢用
毒隊係就係見到過到但係要齊到一team開波有d難度..入親都係法克咁濟..

未

出發未

好好運！！！今日2點應該會中

又曬光槍

幾耐冇玩龍肥

想刷牙

想問仲有冇同盟可以john?

隻手好凍，刷唔到

刷一陣就熱

1661

帶禾刷牙未

-525金

-2000000

點解我打咩龍都係冇復活獎勵

打高龍冇死都冇尾多
痴撚線驚

會唔會係拉唔到落去睇，但其實有
你試下禁個素材睇下，如果有佢會寫total獲得幾多

有牙刷未

下晝先？我想打超水先

514 gun ng gun duck

劍？可以呀，不過要熟唔係沖涼會冇龍
仲有冇人打

有復活 唔驚

帶我未

年年有今日 !!

是咪齊人超水鳥

超水第一次召集

MEME

大雷G帶新人增加公益度？

太凍玩唔到劍劍

教練 我想打超龍

食埋塊包開

抽到先回家

朝早都做埋家務

歐文名

713-9405
超水-4

又曬

冇電腦，幫推

-老夫

老夫去那兒

要門票

打一場

冇咗

諗住比第一粒波大雷G, 點知你喺2

渣架

見佢開始低頭就可以走

就黎比工作室BLACKLIST

四個漩渦, 左邊
三個漩渦, 右邊

工作室都跟埋noe妹行

noe一招

四個漩渦, 左下 右下
三個漩渦, 正上

null曬

等左好耐

繼續?

55 開住等禾

068-5180
超水

-1大大劍

開街?

水房入

糖水:中伏

大雷G好勁

大雷G

懷念了

夠30未?

想打下only

9泡個位唔好咁快FS入去個角

行路最安全

打多場?

Dou duck

水入

想用二姐打超風

Coke la

水水入

want 雷U了

齊人都要屬房 黑人問號

懶得再開姐

想比街人打

慘成condom

歪牙

一陣係邊兩條真龍

健康寶寶的第一天

幫你吉完兩條超龍 回龜未